---
permalink: /tables/ER_INV_F
---
# ER\_INV\_F
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

La table **ER_INV_F** consigne les informations sur les pensions d’invalidité, notamment la catégorie de la pension (`INV_PEN_CAT`) et l’état de la pension (`INV_PEN_ETA`).

<!-- ATTENTION : Ne pas supprimer ou modifier la ligne ci-dessous -->
#include "snds/tables/.schemas/DCIR/ER_INV_F.md"
<!-- ATTENTION : Ne pas supprimer ou modifier la ligne ci-dessus -->
